全部撤退呀

狗已經準備做野
等到最後一批遊客走就會開始
今日目標已達
全部撤退呀
依家留低同送頭冇分別

走吖

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

無遊客保護，無宣傳可以做，癱瘓機場又已成功，馬上全部撤離。
聽日再來，再罷飛。

推

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

而家呢刻走！！！ 趁巴士仲未停駛

Fact checked 海關6點會全清，警察會上場

朋友轉傳：如果有朋友現在喺香港國際機場請留意，請通知立即離開，我老友（機場警察）已經落緊去 ，佢斑下屬已經攞定曬所有其橡膠子彈同埋布袋彈因為機場入面不適宜施放催淚煙， 有可能 不放催淚煙直接開槍

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身。運動失敗後全部送中。

走啦 目的達到

琴日就係有25仔叫人留，
唔好走先會搞到咁多手足比人拉左
今日唔好再犯錯

走左，可以再入返去，輸既只係一百幾十車錢
留既，就係比狗打一身，再搭走

自已諗啊！

國泰城員工散緊
好多和理非第二日玩過

CX : non-operational employers can leave the office from NOW.

Issues at 15:50

兄弟起機場嘅快閃
唔差在一日半日
大家放眼睇佢停到幾多日
要鬥長命呀

唔好去東涌
已有狗

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

Push

重點重點！
聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

走你老母

今日咁多人 唔好一有狗就散
咁樣落單嘅手足就好易比人拉
Be water 唔係叫你有事就走啊 !!

水 積少成多

力量就會更強大呀 ! 互相保護手足 !!

收到消息，機場會關閉，有機會黑警要做嘢，消息來自國泰內部，請盡快廣傳....在機場朋友快走！
各位準備走
機場困獸鬥好危險
[除非已在空中先可降落，其他外站機全部唔可以depart住
6pm 開始有限度升降
公司所有機（包括夜晚）全部叫crew唔好出門口
另外23:00-01:59 唔俾升降，可能預清場
大家傳開去
Fact checked
All CX ground staff are asked to leave the airport, CXC office staff released early, they will seal off CLK island. The bridges from Tung Chung will be closed..

confirm cxc office releases early
confirmed ground staff is packing too

all first hand